六七暴動時的炸彈陷阱

六七暴動後期，警隊經常喺工聯會自己地頭附近發現炸彈，後來仲炸死兩個未夠10歲嘅小朋友，最後個運動就咁散咗。

次次叫人唔好亂黎
都會有人撲出黎話：乜而家死咗人啦咩？

好似唔到真係要死咗人，都唔肯反省

死黑警一定插贓